［夢遊］將軍澳區外團友 記得唔好入康城同TVB!

將軍澳區外既朋友記得唔好入康城同TVB因為真係死路一條！

光復香港 時代革命

推

呢個真，入左去得兩條路。 環保大道返出去係上山路，另一邊單車路唔短。 難散

推
對唔住比錯負皮

所以要比區外人知
光復香港 時代革命

唔緊要 最緊要比區外人知！

sorry 借一借位
樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

光復香港
時代革命

一齊推

光復香港時代革命

巴打眼唔眼訓

唔眼訓

重要, TVB同工業區果邊搭車都遠, 又冇路出番泥, 好易比人包

岩岩推完自己個po有D眼訓

岩
光復香港時代革命

加油啊💪🏻

幫你推到150之後應該會訓 聽日不見不散

多謝你

光復香港時代隔離

[重要
要be water 要走向翠林找，行小路走
寶琳走：行反上翠林康盛走
掉頭走好過向前
鐵極可能封
利申：住將軍澳20卸

同tvb攬住一齊死又何妨

收到 唔該巴打

問題系冇位走，死路
Be water

要hit and run 唔可以再損失更多義士

聽日到將軍澳撚比演be water

infor
【八月四日將軍澳區反送中大遊行】

將軍澳區於8月4日將有遊行活動，不少居民對於鄰近商場之開放安排及應變措施感關注。鑑於當日或會有大量居民、商場遊客使用區內的大型商場，新民主同盟早前向區內商場的管理公司去函查詢遊行期間之開放安排。

截至8月2日，我們收集到的管理處回覆如下：

將軍澳廣場
。客戶服務中心將於活動當日加強管理人手，協助疏導人流。
。如有警務人員要求進入商場執法，商場管理人員會即時與警方溝通，如非有罪案發生，將不會同意警方進入商場範圍，以免影響場內人士活動。
。將為有需要人士提供適切協助，包括但不限於提供休息位置、基本急救和飲用水等，如有需要，亦會協助通知救護車到場進一步跟進。

-尚德商場、TKO Gateway及海悅豪園商場 ( 領展 )
。活動當天會照常營業。
。商場的地契無註明容許警方可進入物業範圍內執法。
。但商場會根據<警隊條例>第50(3)條，容許警務人員進入商場。

-東港城商場
。商場的正常開放時間為10:00至22:00，燈光及冷氣會根據開放時間運作。
。商場有公共通道，須按照地契24小時開放予所有公眾人士使用。
。正常情況下，商場管理處職員不會主動要求警方協助。

-PopCorn及連理街商場 ( 港鐵 )
。商場會密切留意活動當天的人流情況，以確保通道暢通。
。若然見到商場有事件發生，懷疑可能對顧客、商戶、居民和員工的安全構成威脅，商場會要求警方提供協助。
。據商場了解，根據法例，警方有權進入商場執行職務。商場有24小時通道，亦會24小時開放予公眾使用。

-明德商場 ( 基匯資本 )
。商場表示如果有暴力及衝突發生，商場不會阻止任何商舖落閘，會視乎現場情況來決定整個商場的主要通道，包括5個出 入口會否關閉。
。視乎現場情況是否需要警察協助，以及警方有沒有正式文件，例如搜查令，來取決會否讓警察進入商場。

-新都城中心一期、二期及三期
。未有答覆

-南豐廣場
。未有答覆

-慧安商場
。未有答覆

- 將軍澳中心
。商場的正常開放時間是早上十時至晚上十時，燈光及冷氣會根據商場開放時間運作。本處亦會應實際需要作出適當安排。
。正常情況下，本處職員不會主動要求警方協助。

************

此外，我們將會開放部份區議員辦事處作休息站，供有需要人士使用，分別位於慧安園、寶林邨及健明邨

鍾錦麟區議員辦事處：寶林邨寶寧樓323A室
梁里區議員辦事處：健明邨明月樓地下一號
黎銘澤區議員辦事處：慧安商場1樓B49室
呂文光區議員辦事處：慧安商場1樓B168室
范國威、林少忠區議員辦事處：慧安商場1樓B170室

唔該 巴打

ching ho ball

夠未

唔該

我去訓lu

Ching 加油
see you tomorrow

唔該巴打

再補充一下
尚徳廣埸
二樓有天橋通popcorn 有起事上黎可以避一下，將中，將廣3個商埸互通

T 字頭你個撚樣...

係咁洗 無咩心機追留言

推推推 聽日見

感謝提醒

push

廿將軍澳三面環山一面向海，布袋格局易入難出，主幹線地鐵一旦被封，只有華永（入夜關閘）、寶琳北、清水灣道三條山路脱出，環保大道則乃不歸路，若山路被block，只能渡海，翠林路可直上觀塘，秀戍平屬兇險格局，小朋友不宜久留。
Be water

感謝協助

真你唔好亂入
好難出返嚟

Push